其實大家唔使咁認真睇校園台啲post

係度睇左好幾日post 發現來來去去都係
三大？四大？八大？
香港只有一間大學etc.

大部分post都係鏗哥係度打飛機
識啲真正自己直入u既
你讀ive hkcc 乜u物u
根本係佢地眼中冇太大分別
都只係讀大專院校既人

相反讀完其他野入返u既
先睇到個degree咁重要
唔講真係以為係小學雞
數緊邊個多啲糖

係香港講大學排名
一間imperial都屌打晒

我mit屌打你imperial

asshole仔

咪就係 人比人比死人呀

係 隨便笑

嗰啲乜鳩鍵盤騎士、張六常咪又係
直升U又點，做大學生做到日日要上論壇互射取暖，垃圾都不如

你都係

到底係啲咩搞到佢地咁扭曲

university is mk culture

Mk唔會周圍同人講我係mk掛
讀咩科就係佢地個朵 ？

龜蛇

好問題，呢層要問佢哋先知。可以係因為現實上其他方面嘅失敗或者挫折（例如來自家庭經濟或者社交）於是咪要一味攞個學位打飛機
但其實講到尾都係d窮人思想作怪，一般可能都係一心想靠知識改變現時嘅家庭狀況，所以好自然就會發憤圖強希望可以用知識改變將來 於是咪睇學歷睇得咁重囉。
D人成日屌呢個教育制度害死好多人，不過最大問題嘅從來都唔係係個制度上面，而係呢啲咁嘅思想風氣，仲用緊「讀到書就高人一等」嘅諗法去衡量人嘅價值，先至係真正迫死人嘅主因。或者香港人就係鍾意去標籤，睇唔起人。世界好大，終有一日佢哋會發現原來讀唔讀得成書，其實冇乜大不了，所謂行行出狀元。然後咪演變成周不時會見到一啲post叫春話點解自己學歷點點點人工都係好低，其實有冇諗過讀到書就等於搵到錢呢種諗法一開始已經錯咗？

冇撚錯

小弟行年三十
見啲人咁睇重學位真係得啖笑，應該未做過野
除非做某啲專業，如果唔係學位真係唔太緊要
另外想講我身邊撈得最掂嘅唔係讀得勁嗰班，係有一兩個好早冇讀自己出黎創業，一個賣手袋一個做飲食 其他人人工同佢兩個冇得比

啱呀屌你老母

邊間大學係重要
但如果放晒D時間落去FORUM到

而唔係去玩比賽 研究 睇/寫PAPER
又或者CONNECTION NETWORK

咁真係邊間都冇乜所謂
就算IMPERIAL都係咁話
(同埋係香港黎講 你拎呢間黎講唔夠說服力 )

相反讀完其他野入返u既
先睇到個degree咁重要

i大鏗

樓豬已經承認左

已有ust offer la 多謝關心

冇理由一黎就mit架嘛

好入唔入 入嚟做狗

我想讀poly civil多啲 等緊offer